驚傳母子戀！吳業坤與家燕姐撻着？

好呀幾登對
我今舖支持昆哥

識食

家燕媽媽好有錢，好想做佢個仔

有錢嘛，比家燕姐戴假鳩插屎眼都得啦

坤狗同佢班打手肯收皮未

成日做柒事想搏反彈
愈做愈乞人憎

吳業坤博出位d招用得七七八八
你氣數已盡架啦
仲以為好似以前 專登打錯隻字就有人討論咩
宜家你話你鐘意飽姐都無人理架啦

家燕後面有唔加番個姐
佢係咪咁唔識做
就算家燕姐係咁多個阿姐入面最nice, 都咁話啦
佢會唔會on9 到直接叫dodo

咪撚扮晒講笑懶幽默搏宣傳啦

Nancy 都唔放過

問吓ig上面班中小學生，個個都覺得佢紅啦
使鬼理辣殺討論區講乜

【我的家燕寶寶】王梓軒爆吳業坤專影薛家燕唇印
現年27歲的歌手吳業坤最近再爆新「戀情」，今次的對象更是67歲的薛家燕！家燕媽媽日前出席活動接受傳媒訪問時，透露最近與吳業坤前往台灣工作，大爆對方對自己噓寒問暖，還直呼自己做「家燕」！同時她指吳業坤說夜晚到她的酒店房傾劇本，笑言怕對方太熱情，搞到夜晚都會鎖門！另外日前在《萬千星輝頒獎禮2017》上，薛家燕走紅地氈時不慎被長裙絆倒，吳業坤仲立即去扶「緋聞女友」。

影低家燕媽媽唇印

直到昨日（22號），再有消息力證吳業坤「冧」家燕媽媽！同行去台灣的王梓軒昨日在社交網上傳影片，影片中王梓軒大爆遇到恐怖事件，就是吳業坤會經常Close up影低家燕媽媽飲水後留在水杯上的唇膏印，還指吳業坤影完相會講句「我的家燕寶寶」，至於問到薛家燕的感受，她就笑言受寵若驚，而王梓軒就加把口說：「佢（薛家燕）係受寵若『驚』，真心驚喎！」

有三粒lin可以啜

家燕媽媽開演唱會嘛
佢又想痴住家燕媽媽
睇下有無機會上台唱2咀

坤哥要開幾時都開得
使乜靠痴

佢真係好撚嘔心

之前俾bobby狂屌仲未知衰
條友真係好on9

條友好明顯係借呢樣佢獨有風格黎上新聞

坤狗痴完新聞未

都成27歲人仲行埋d戇鳩仔路線